我想識d朋友同我一齊去食野

我鐘意周圍食野，但本身冇朋友
一個人食野會食少好多款式

你請 ok?

邊有時間去食

你請？

食野過大海打令沖涼